今次PSG會買邊個報復

唔通3億買入2球既渣古

買山神啦

買迪基亞

有得諗喎

蘇斯克查

唔幾解約金幾錢

汁柒左佢喇 法甲做土皇帝做得咁撚過癮

人地咁有錢 買曬成隊啦

星散 賣走哂 泥馬 包皮
買牙朗拍 美斯

做曼聯班主
曼市2個油王

好似仲未簽長約

好似話下季季票有佢個樣
冇事既

包皮+一億買山狗

包皮去賤種不了

撚羊

買邊個都假，賣撚左件手震廢老先再講

即刻請蘇斯克查教

直接買球會啦

買牙仙奴

sob你請佢都唔黎啦

直接棄驚
唔玩了 賣撚晒成隊波

會唔會複製拖舟條路？